Benedict Rogers: 我哋真係好撚鍾意香港

Benedict Rogers 羅傑斯
@benedictrogers
#HongKongers: in my traditional Chinese character practice today, I learned a new slogan

And I wrote it just for you

#metoo

傻豬黎既

We are really so fucking love Hong Kong

我哋都好撚鍾意你

Ben

真係哭撚咗

又教鬼佬講粗口

由一個外國人寫出黎，我哭了

Me too

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

手字好得意

We love you too

成撚日教鬼佬講粗口
快d去多謝人啦

我都好鍾意

心諗邊個仆街教外國人寫粗口

跟得貼到大家肯用twitter未

去twitter支持下

唔好教人講粗口啦

好想比佢屌

你講粗口

佢手字越黎越靚

推

唔係我教

我哋真係好撚鐘意香港

樂天望落乾淨，但暗藏賣港

去twitter 教下佢個撚字點解

Sir, just want to remind you that it means “ we fucking love Hong Kong”

眼濕濕

呢張相勁好笑

今日隻豬

我哋有得揀疑當然係揀移民

漢學家嚟㗎可能講得仲流利過你

出兵炸北京係最好既禮物

真係折墮
外國人比起啲香港出世既撚樣仲鍾意呢個地方

啲字仲靚過我

Push
Cls ar

覺唔覺我好撚鍾意香港呢句嘢有啲嘔心

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇到喊左

環球時報：「Save HK」口號是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

Love u too

佢寫字好似仲靚過我手字點我係咪應該砍撚咗隻手佢

Please recruit and train the Hong Kong people that can fight back in the very future.
I willing to serve for those country who standing with Hong Kong

HOPE YOU CAN SEE THIS

教人地政客寫粗口都有

佢每日都會寫
見住佢手字越嚟越靚
得閒留下言多謝人啦

Thanks bro
多謝手足

gramma ar

一個喺外地嘅外國人畀某啲喺香港嘅人更加愛香港